比朋友拒絕幾多次就唔會再約佢出黎?

之前有個fd想係個group到約人出黎食飯斜舊
但有幾個人冇應機，我又唔想咁少人出，所以我就推左。
到而家想約出黎，就個個已讀不回，係咪散得

基本啦
拒絕1次就話唔得閒
2次3次又係咁
仲想有人約？
換著係你都唔好受啦

屌真係好嬲
就係你啲仆街
點解人少就唔出
次撚次都係我約但你班撚樣就睇都廢撚事
然後又話我唔約
屌你老母

起碼我今次主動約

接實
我就係約人約到心9淡果個

點解你約就要出？on撚9

經常俾人約果d就會以為自己矜貴d 而家溝你咩

你班飛機撚樣約多十次先出聲啦

有條撚樣同我真係好熟
但約十次有五次唔鳩理我，三次放飛機，終於肯出現嘅都遲一粒鐘以上
我屌，約咗起碼廿幾次最後真係心鳩淡，從此唔撚再約，msg都唔會send
卒之前日佢pm我問我做乜唔約佢
仲好意思問 我屌

利申 對咗另一個飯局仆出去

做左咁多次醜人 食左咁多次屎重唔夠口手
你估次次約人出黎都冇人應好好受？
有時推唔係問題 你可以比個大概時表示我
就好似如果你中意嘅女仔突然唔得閒 有心約都會再就日子咁樣 然後而家次撚次冇限期推遲？
咁唔想見咪唔好見囉 wfc
利申：講就凶狠 到我真係重視嘅好朋友叫到我都係會出